美駐華大使館：中共一派胡言！

留言好多小粉紅 有無巴絲打入去幫拖

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署